其實人民日報係64事件中係咪內鬼

係第條link睇呢條片

話本來d人都諗住散去
點知係佢地篇報導激返起d人繼續留守

個樣真係好撚正氣
e家果啲